1q題 邊個國家生產最多栗子？

答案係北韓！因為北韓而栗！
謝

好笑 thx ching

感謝

而=生產最多？

北韓宜栗